中原四大內功心法，九陽神功 九陰真經 葵花寶典 輪功大法

係法輪大法

男專用、女專用、人妖專用、雙性人專用？